如果十一分十八區賀佢老母一齊來計計數分析

狗30000頭
全港18區
一區1666頭
估計某啲區會多啲狗
如旺角 金鐘 灣仔 西環 等
即係有啲區可能得二三百隻

估計
10.1出盡和理非武勇街坊人數為180萬
一等勇武佔1萬人 各區可分 555個一等勇武
二等勇武 18000人 客區可分1000
即勇武人數各區1500
其實與狗隻數量相當

如計埋和理非及街坊150萬人
各區可達8至10萬人 各區人口有異

理論上，如18區流水式咁賀佢老母
示威者佔上風
（參考8月5日全民三罷，在上班人都玩足多區）

如集中一區賀佢老母勝算低。

推

自己10連

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

2連

3連

你計少左武警，我諗無一萬都有幾千

你咁計集火一區都係我地贏面大架啦
180萬vs3萬

唔岩
狗要聽order 做野
集中佢地好輕鬆做到包圍, 而且集中港島好細,
企埋一塞住d 路, 話之你保特, 你都無位跑比狗拉

既然集中一區做左咁多日
分區再試多d 其實好合理

再者 狗要處理咁多區
就冇可能再係一兩個大粒去做晒決策
要搵班次一級既做commander
commander質素差咗自然易打咗

問題係從來唔止30000，況且我哋唔應該將和理非計入戰力

問題係要有大台統籌協調先做到